接機大堂不准停留

接機大堂不准停留，送機大堂跟過去三日做法。

fb料，未fc。

真，已fc

求FC

接機大堂不准停留, 咁點接機

佢應該係指黃格通道不准停留？

地下痴哂黃間話不准停留，放哂鐵馬
我自己親眼見，無影相
我用我自己+所有屋企人性命擔保係真，講大話自己+屋企人全部不得好死

點睇都唔似，似係封閉埋過去三日開放俾大家嘅空間.....

理得佢啦

人多行唔到有乜計

拆咗佢個不准停留

市民既怨氣比幾隻鐵馬攔到

佢用咗鐵馬間咗啲位，嗰度可以企人等接機
鐵馬以外全部地下痴黃間話不准停留

鐵馬位好細

人多到行唔到無辦法

依個時間 唔洗再同政府講道理

入去行 唔坐低 仲叫唔叫停留

不准停留? 有無行過花市?

另外，頭先好多貨van入機場都俾狗搜車，睇下有冇架生

個位不嬲係通道 過去三日都係咁

行嚟行去，你吹咩

人夠多就得既啦

理尻佢咩
仲守班狗嘅規則？

彈出彈入打我丫笨

咁咪行囉

好似嶄迴旋處慢駛咁樣不斷行

如果停留會唔會放催淚彈

咁行來行去算唔算?
機埸外又典呢?

不准停留咪keep住行 你吹得我漲咩

有人衝我都唔割

理尻佢啦

呢個真

咁唔停囉

咁撚大張圖。。。

慢行唔算停留？

推番機場post上熱門please!!!!

有人性既你，請你今日罷工去機場

等接機點唔停留?

准唔准停唔到佢話

政權不嬲都係咁大
一早我哋行街都唔俾啦
醒下啦

鐵馬就收返埋佢啦

多謝機管局提供物資呀

人多咪得

你覺得幾個鐵馬擋到怨氣？

接機都唔得？

理閪佢

洗閪驚呀

唔好再講道理

咁行啦

又唔撚係打杖殺人放火

幫佢拆左佢

唔該晒助攻鐵馬

如果和理非都ban
咁就可以直接全民武裝開政府波

咁多人唔小心整跌啲鐵馬，幫手收埋啲鐵馬係件合情合理既事

屌你老母係機場開槍囉

係要企係到, 即管入黎放TG

即係送鐵馬

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

今次唔係接機
係塞撚爆佢
慢慢唔準停

等多人 我地做乜都得

人夠多就得

(破解）大量人士排隊進入離境大堂預備乘搭航機但是到檢查站搵篇全身才發現冇帶機票未能進入後離開

被阻就唔去？唔好講道理啦，冇人聽架依家

人太多
年宵咁
行得慢
無計

咪唔坐，腸塞囉，人多流動慢，吹呀

fc?

前幾日都有
set場放住先都有可能

推

真

機場中午12時起實施進出管制安排
12.08.2019 11:16

機管局表示，留意到網上有人發起今日於機場進行公眾活動，為維持運作暢順，中午12時開始，將繼續實施進出管制安排，持有效機票或24小時內離境登機證或有效護照的離境旅客，或持有相關證件的機場員工，才能進入一號客運大樓離境大堂，直至另行通知 。機管局將啟動機場緊急應中心，並安排保安人員在場協助，呼籲旅客預留充裕時間前往機場。

[新聞共賞] 泰國佔領機場運動

不準停留 咁你行黎行去咪得

有腦都知接機無可能不准停留啦
就算係又點？
不推文回覆再推機場post啦

so? 殺左我丫

理得佢 有本事tear gas

佢咁做樣封晒d位,反而更塞爆機場

人夠多就咩都做到

五千人離境大堂現場搵機票行動

請勿誤傳

多謝鐵馬

唔好睇少而家香港人拆野既能力

出入境都唔俾停留
就喺外圍封撚咗個機場

理閪得佢咩
夠薑你咪攞實彈射囉

各位手足
今日機場見
香港不應成為黑警天堂

罷鐵馬即係將出入口收窄，更易係餘下出入口接機。

撕曬地下既黃色膠紙咪得

照去

我地照停留
有擔就開槍射我地
各位手足
今日機場見
香港不應成為黑警天堂

sorry，唔係接機大堂

我地去送機

1點人多上撚埋離境
出埋馬路呀

識野, 和理非

拆撚咗佢，市民人多
定機場特警多

咪推喇，黃格不准停留咋
鐵馬內，冇黃格可以停留
見唔到鐵馬內有班人企左係到接機？

唔停咪得

True, 第一次和你飛都有預條通道

an eye for an eye

今日都唔係接機!

寫翻只准停留

其實一條橙色膠紙就夠

點解寧願 用家人 都唔 用相片 呢

學政府 不斷兜圈

以前小學有隻game係一班人膊頭搭膊頭咁行，跟住唔知玩咩，唔記得左
有冇人記得係咩game可以喺機場教我

佢話唔停就唔停呀?比番隻眼黎屌你老母

理得佢

有入過機場
鐵馬入邊係比啲人入去
不準停留係比其他人睇

同遊客講，唔好同我講

咁可以去邊呀

人多到塞爆坐哂係到佢可以點？出tg呀？

佢夠膽咪全部地方唔比停留
我係"唔比停留既後一步"等班遊客接佢地機
佢出唔到機場唔關我事
D遊客多到倒灌返去出境區唔關我事

DLLM

日日都係咁，早三日無入去？

你唔比停盞搞到自己架咋

未有plan唔好入機場

人多乜都得

記住拎個喼去

一陣返到去影曬比你地

者係點？

On9, 之前幾日都係咁，通道黎架。

Btw, 今日會無視

入機場嘅手足搞清楚，癱瘓嘅意思係要佢啲航班升降唔到，鳩坐冇撚用的

一於行機場 當行年宵咁

一萬人停留可以點
係旅客面前打尻我？

原地自轉

人多佢點阻止

入到去人多就有plan 而家去機場睇戲都唔撚得咩？

Keep住行
行攰左入去坐換人行

推
不要說勇武，試著說「民團」

將個不字遮住

小心二五仔

我都想行，但人太多
呀sir不如你射一射TG清下人群先啦

軍政府射你都仲得

封機場囉 傻閪

612 721 811

唔準你停都驚?
行唔撚俾啊

全世界入機場

搬開佢，理Q得佢

過去三日同一個位都有呢個牌⋯⋯

唔好忘記T2

機場佢一定唔撚夠膽放過期煙
佢夠膽放就同佢死過

推跌佢老母啲爛9鐵馬

理撚得你 人多就逼過去啦.

比唔比都去

機場係宣傳為主
就算要佔都係唔洗鐵馬 唔洗衝㗎

慢行

流動行泥行去
由A閘去B再返B

大家聽住
全民airdrop文宣 貼連儂場
話俾所有香港人聽
香港警察已經痴撚線!!!!!!!下一步就係殺人!!!!!
我地唔係冇野做!!!!!
係大把野做!!!!!
開無雙打民意戰啦
各位手足

全世界airdrop 貼連儂牆!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我要接機

照去 有咩問題
人多行唔到

鐵馬係唔係AA送武器？

行嚟行去咪得

唔畀停留 咪慢慢行囉
向一個方向慢行 出完去再入 完

唔比人停留接機係咩玩法??
On99

【機場攻略 — 免費觀星，貴賓室，禁區購物指南】
得知最近舉辦的萬人接機活動，效果如何不得而知。
而政府及警察繼續變本加厲，直接描頭射擊引致爆眼、無差別地鐵站內攻擊、站內催淚彈、扮示威者及插贓嫁禍等下三流手段。除了無恥外我沒有其他字眼可以用，8月11又是一個令人難忘的一天。

亦因為咁，和你飛絕對有機會演變成和你追星或者和你購物，大家可以直入登機，近距離看看明星、或者機師及朋友等。而如果你持有頭等機票更可以使用貴賓室服務啊～ (貴賓室KOL我敢認第一，無人敢認第二啦掛。)

如果我突然有事不想飛，取消航班手續費是多少呢？
是零啊！
是零啊！
是零啊！

因為基本上如果你買全費(Full Fare)機票，不論頭等、商務或者經濟，即使你登機後有任何理由要取消航班，航空均沒有權阻止，並且可以全費退回。
(國泰，澳洲航空適用，其他航空公司請於購票前查詢清楚。)

而根據航空條例規定，只要有人在客機後，並在起飛前要求下機，基於安全考慮，全機乘客需要落機重新進行安檢才能再登機。即使唔洗全機人落機，他們需要在茫茫的行李當中找回你的卸下(Offload)。航班快則延誤半小時，慢刖兩小時，而機場的泊位有限，只要同時有幾個泊位有延誤，骨牌效應就即刻出現。

可恨的事情就是，你沒有違法，亦沒有影響到航空安全、警察捉不了你，航空公司還要賠你全票價錢，這班可恨的小強、追星族太過份啦！
我知道非常時期要用到非常手段，但我利伸，我絕對唔建議咁做架！
遲下搞到我無得免費入貴賓室點算啊？

咁咪迴轉壽司咁流動接機囉

拆左個牌，咪停留得

咁又點

咪行囉屌你，阻到我地咩

照去！

唔使拆啦 我哋唔入去係出面9行咪得 中間咪空左佢

輪流行下 想休息就去其他方補給

唔比入？咁圍撚住佢

不你老母 夠薑就起機場無差別攻擊 今日入硬機場 名位手足一點見

你On9機場係唯一。一個狗仔冇得亂黎嘅地方

咁咪入去一齊行囉，十萬人入去塞到行唔到，自由就可以停留架啦

鐵馬係一個象徵 等如周全世界話你地有衝擊既可能

太多人行唔到 唔算停留喎

人多爆鳩爆去啦

照坐

903新聞都講左

圓圈加交叉，想點
不准泊車呀？

咪由鳩佢

迫爆佢

唔准停留咪keep住行囉

去呀

T2有無封

正確 呢幾日一直都係咁做

係Arrival Hall 放TG , 柒出國際!

做下樣姐

除咗機場嘅禁區，我地唔應該理任何規則

遊行有反對通知書添

今日唔需要架生

呢個係接機定送機

唔比坐咪行

push

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

去睇航班買機票

面對暴政，將D鐵馬變成無障礙

迫爆出邊候車處

理撚得佢,幾十萬人KEEP住行囉,一樣照塞到

咁咪不停來回行

照去
班狗夠膽就喺機場趕人
最好放埋彈
咁就唔洗播片 全世界都會知發生咩事

理撚得佢。當有幾萬人迫入去就咩rules都唔會apply亦冇得execute

除非佢夠膽在機場入面放tear gas同開槍。咁我地就有請小鳯姐出場喇因為所有國家都會即時比黑色旅遊警示，香港機場同旅遊業正式淪陷。 所以

最緊要人多!!! 迫爆佢#!!

不准停留? 佢講啊? 屌佢老味 停又點 打鳩我啊??

人多就店

前後來回咁行咪得，玩過貪食蛇未，兩行人成一個圈

WFC
拉晒所有人囉

理撚得佢, 今日目的係要塞爆機場運作唔到

唔停留咪唔停留lo
行緊就即係冇停留啦

樓主fake news

唔好咁敏感先 佢應該係叫欄外人士不准停留

人多就得啦

b 區不准停留係真
而11：53 離境大堂A 對出，二三百人

推!!!!!!!!!

喺客運大樓放催淚彈囉屌你老母

機場白衫班保安經理 大多數退休警

地下果d 貼紙黎架姐

求之不得

點解仲係去接機大堂？點解唔係上去送機大堂？
咁同前幾日有乜分別？

佢夠膽放 我夠膽食

只准停留

一向都 be water 周圍行睇靚靚空姐啦，鬼會坐低等運到

放呀

noted with wfc

港鐵佢都敢放, 班狗有咩唔敢?

少左位停 只會令佢更加塞

多謝提供鐵馬

行花市 be water be humble

不准停留咪行囉，咁人多行得慢都無計

不准你老母閪呀！ 催淚准射入地鐵？橡膠准打頭？

要爭取其他人支持，一定唔可以影響到人。尤其是好多外國人趕飛機返祖家。你想義士日後做過街老鼠咩。

你話事呀宜家？

人多佢趕唔到

人夠多既話佢趕倒你咩

今時今日仲同驚個鐵馬

人肉流動連儂場

PUSH

入去之前訂定票咪得

圍左行得啦掛

洗撚停留咩, 慢行都塞爆喇傻閪

理鳩佢啦
個牌咪提供畀你貼文宣囉，仲問

照寒爆

人多就唔洗理

搵班狗直接放tg law

咁我咪keep住行

我地係要癱瘓機場 逼政府跪低啊 你地明唔撚明啊？
個個坐係接機大堂影響到機場啲乜啊？
個個坐係到就可以爭取到你地想要既野？

無停留啊 人多行唔到咋

塞離境大堂，塞到入機鐵站

門口得喇掛 企係門口囉

理燃得佢，人夠多就得

拎文宣行住宣傳

睇吓邊個人多屌你老母

佢邊度比人企就去邊度！

落去拆撚左佢

唔理

大家和平就得 吹得我地漲？

話知佢啦
唔通佢敢叫啲狗入黎執法咩？
最好啲狗就入黎爆鳩左個機場佢
無狗入黎你理撚得佢寫咩

全部KEEP 住慢行LOR...DIU

瘋狂排隊去離境大堂啦

洗撚理佢?

拆撚左佢

sorry 如果你地仲停留緊係塞接機大堂依個階段 我會好失望
尋晚既野個個都好嬲 點解唔係即時升級 癱瘓機場?

而家機場咩環境?

你去過機場未
不嬲係度 黃格內不準停

今日和理非定勇武 我頂唔順

要遵守你要反既人定既守則
是否on9

彈出彈入 你咬我食？

不衝擊，機場副本要無傷，不做成傷害通關

on lun 9

停留又點，拉鳩我拉得幾多個呀

確認拆左個牌就坐得，大家唔使fc

癱唔癱瘓我理閪得佢, 總之我入去就會搵位坐, 無位坐我就會將阻住我既野搬開, 旅客走唔走到關我閪事, 我入去放核彈呀, 用個鐵馬欄我?

其實大家係咪真心覺得和理非有用？醒未？

發夢帶定本passport 去？琴日咁大單野，嚇到我訂左邊間航空公司都唔記得，唯有每一間排隊check下

人地爆眼爆牙都仲頂緊
你頂唔順???? 頂埋今日啦

要比都係警察比，唔關旅人事。請使用不衝擊方式於機場對抗。

你幾多歲
全世界示威都係搞機場架啦

要passport先入得？

你真係夠多人 就好難講

總之唔好搞到有航空安全問題就得 癱瘓佢老母!

真 係機場

請善用物資，製造抗議區域

唔准停？一齊火影跑

去離境大堂

出撚左去先啦屌，你話唔比就唔比？遊行夠無不反，出去企門口一樣塞撚爆佢老母臭西

影響只係短暫
爭取到既係長遠

入邊無位咪企出入口

1209機場

開槍囉

請左假入緊黎啦
咪咪撚比停囉
一陣人多咪又係開返

擺明係坐係到,你吹得我漲咩
放催淚彈呀死黑警

我講緊既係係天飛緊既飛機
唔可以影響果d機既安全 希望大家幾嬲都好 都唔好用埋無辜既人條命黎較飛

唔push back就唔會有安全問題

我都想知

唔好咁做各位

最好喇！

冇人驚你呀

一定要入

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

facebook ig可以只載識既人或人佢家人等佢地大d 勇氣出黎

一手，有留位比我地坐，夠唔夠係另一回事

夠膽放催淚彈！

認真，如果影響無辜既人，真係會割蓆

來緊
屌，你地仲執著不可逗留呢D垃圾嘢？

我都今朝交假紙
本來諗左一陣
聽到收音機 甩門牙個男仔D慘叫
見到張相成面成地血 . 就交填左假紙

多人到行唔到果陣, 佢係清場定係迫人踩人?

而家入去打飛機咩, 定你真係覺得打個飛機會射趺佢
總之飛機一唔push back, 就唔會有航空安全問題, 如果有問題都push back, 問題就在於民航處

同我讀多次本IATA先同我講航空安全

理撚得佢
多人就唔洗諗咁多

好多人·都肚餓想劏狗食

拆左佢 搬走鐵馬
夠擔開實彈

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

照停留

我唔想PoPo會係機場郁手

兜圈

不准停留 我咪流動行住囉

接機大堂唔停得人 咪一齊去等巴士等的士等咩公共交通都得一齊等返屋企囉

周圍行

咁你唔同黑警割蓆?
定係你黑警又割, 示威者又割, 然後認為自己中立好撚有道德呀?

咁塞到出去馬路

機場開槍射民眾
唔知係咪世界第一呢

今日佢殺左我我都唔走呀

佢咪試下出機場黑警,成個機場癱瘓都似

屌佢老未 而家d做法好撚似中國

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

facebook ig可以只載識既人或人佢家人等佢地大d 勇氣出黎亦唔怕有狗假扮

keep住緩步行, 佢吹你唔漲

想迫我地企出面又放彈 佢老母 好呀 就企出面 睇下個仆街政府夠唔夠膽係旅客前放 屌佢老母臭

見到有人話帶passport 先入到離境hall fc?

你知唔知出面有人叫搞雷達站?
係機場點搞都唔割 搞到起唔到機都唔割
總之我希望大家唔好搞到想降落既飛機
佢夠油最多delay/land第2到 唔夠油又飛唔到第二到而出事無人承擔到責任

要有passport + 機票

721811

d年青人連前途同隻眼都冇左
我呢d廢中又唔敢衝
如果連請半日假和理非都唔去
我都唔知點過到自己良心果關

嬲還嬲，但唔好失去理智，令琴日手足既事被掩蓋
不合作運動要作期持續先有用，所以你塞一下離境，除咗令某啲人搭唔到飛機之外，仲會掩蓋琴日既事
今日只係星期一，要長期佔領基本上係唔夠人
我同意入機場接機，但至於塞機場離境同塞地鐵有咩分別
塞地鐵大家都識反對，機場同樣道理

利申: P牌仔表示點都唔割

就算民航冇咗隻眼，你估佢會冒險叫飛機照落咩！ D機會去其他機場落，仲安全過佢哋成功降落香港軍政府機場呀！

而家叫你去機場坐咋，唔好咁多如果喇！

收皮啦你 機場開始多人

咁塞離境大堂囉

講得好

太多人，要慢慢行，小心行，一個跟一個咁行

嬲還嬲，但唔好失去理智，令琴日手足既事被掩蓋
不合作運動要長期持續先有用，所以你塞一下離境，除咗令某啲人搭唔到飛機之外，仲會掩蓋琴日既事，對經濟仲要無大影響
今日只係星期一，要長期佔領基本上係唔夠人
我同意入機場接機，但至於塞機場離境同塞地鐵有咩分別
塞地鐵大家都識反對，機場同樣道理

此post 3毛整合
- 我陰莖你 #255876

另一証據:「即時討論」深水埗現場

大家睇路！

一早block咗隻三毛 我陰莖你

講得啱，同D橫蠻無理既人講道理嘥9氣

認同

唔好block，要追蹤佢，方便提醒其他人

知大家好嬲，但唔好比憤怒影響情緒，冷靜諗下自己想做乜，有乜影響，後果etc

已blocked too

一定入

大家好鍾意裝修 但千祈唔好用行李裝gear

搜死班狗

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

吹雞！ 1點機場見

照去lo 洗動式 乜都好啦！

客運大樓內放無人機

*流動式

入機場既 今日全體靜默抗議 唔好叫口號 有遊客攞leaflet 唔需要拍手歡呼 無野值得歡呼

有冇巴打到左/fact check左

吹晒大風話限制人流又剩

食完飯就入

行囉屌

垃圾post又亂傳消息

S1好多人排緊

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

理得佢啦 機場見

出撚左黎先，全部同我塞撚爆佢

多人接機又唔得既

已 Fact Checked , Ｍ＆Ｇ hall 有示威區 ,同weekend 一樣！

唔理 照去

起唔到機有咩安全問題? 落唔到機轉去其他機場又有咩問題?
講多次, 地下就算核爆, 都唔會影響arrival既正常航空安全, 佢地係可以轉場架
讀完本IATA先黎同阿叔講航空安全啦

Coming

一定要塞離境。 唔好再塞入境，前三日文宣已經做夠

叫口號個個即係鬼

就停留咁點呀

不停留點接機呀?

塞離境先有影響作用

要人要人 多啲人手

去到機場接機
先知道 honey班機 delay
留喺度等好平常

邊度有位就坐邊度, 暫時底線係唔入air side, 但如果發生嚴重事故你唔怪得我入左air side避

咪講左起唔到機都無問題囉
咪話地面核爆都唔割囉
大把飛機會係天到兜圈睇情況啦
叫到佢走去第2到緊係最好啦
都有案例係等唔切又唔夠油走第2到要緊急land啦
睇控制塔點叫飛機嫁姐 睇點評估機場幾時會開番姐

人多就事成

有無人去機場full gear

埋撚佢停定唔停留，開鎗打頭個時有無諗過指引係唔可以打頭？

多人咪得

對

721！陣間見！

人多你點趕？
夠疆就係機場都開槍啦畜牲

有無九龍城手足一齊搭的士去

笑左

Keep住行咪得

班狗高層可能無

但Hall A坐滿左人，已fact check

Lm

上個星期已經開左會, 講左所有arrivial要攞多些少油做holding, 係得HX on9要用340飛美加, 原則上所有機都會夠油做holding,

使唔使呀

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

踢跌個牌,搞掂

攪咁多 大家不如一齊去離境大堂到排隊 到你嘅時候就扮搵機票 每人扮搵1分鍾 塞撚死條隊

行到攰咪坐低休息下

S1同機鐵被要求減班次
TD draft緊信
好快會出

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

大家去離境大堂 唔好係入境9坐呀 Thx

知道呢樣就好 唔該師兄
令你誤會割蓆係我錯
總之係地面核爆都唔會割

人多事成，要人

彈出彈入，你吹呀

Push

推俾大家睇，唔好咁做。

睇你用咩，大_好似機場範圍用唔到？

咁你仲猶豫啲乜，仲唔去塞爆佢？

有煙霧彈射埋黎，我點知會點走，邊到安全咪走去邊

有種咪射去跑道

不淮停留，咪keep住散步囉！

手快負皮左 sor

人多自然會迫爆，黑警你夠胆就在機場放催淚彈拉人！

絕大部分airline 要refunds 都有 charge 架就算full fare
仲未計service fee

咁點？ 停留要放彈定開槍？

行外圍吹9漲吖

Walking 啦
唔係Playing呀

咁就請有經濟能力嘅大人做啦 香港人最多就係錢！

你知唔知飛歐洲嘅機票幾多錢？同埋退票一定要俾錢，有手續費嘅

原則上所有企業都已經做晒emergency plan，有良心既，會真正因應情況去做調節。無良心既，會故意唔實行，引發意外然後屈示威者。

大家keep住左右往反跳就不是停留

請問停車場爆晒未
揸車入黎今晚重可以載幾個手足走

咁唔停留慢慢行

人多到一個點就趕唔到
出TG 驅散囉